[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [420] 有攻二 冇公義

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki／怪物肉質參考 多語言對照
(更新到IB)
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

配裝效益計算&比較 (中/日/英)

傷害模擬器 (已更新IB版) (日)

聚魔客制/貼皮素材表

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：一開始用咩裝好？
A：防衛隊裝備就可以，夠用到G位。

Q：遊戲買左日版(或其他版) DLC要買咩版？
A：DLC要遊戲要相同地區先玩到。

Q：玩男角定女角？可唔可以重設？
A：隨個人喜好，有整容券買但唔可以改名(購買次數有上限)。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角(成員清單)。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：點令條龍撞牆？
A：確保投石器有裝石仔，飛翔爪上頭對牆R2。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：solo 1倍血，2人1.6倍血，3~4人2.5倍血。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所（3人組）登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍????個任點做？
A：周圍探索搵雌火龍????痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法？
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩？
A：滅盡龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：上下位G位/αβγ混裝出唔出到套裝技？
A：可以，套裝技能名相同就得。

Q：點解開唔到爛輝/赤龍任？
A：任務限時開放，請留意官網，開放時於集會區域承接。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：最頂張圖個D咩人黎？
A：三百蚊得4條龍，佢地冇買到。

攻略 IB前

————————————————————
攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

太刀介紹文（核心技能＋赤武覺醒及客製）

————————————————————
新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

#1已更新太刀介紹文 + 配裝效益計算網
怪物肉質參考嗰網可以當埋中文wiki用
真係有資料搵唔到先睇日本wiki

lm

大家今日喺出邊屠完龍
記得要平安返嚟屠龍

新手留名

大家小心

會出去嘅一定要小心

有原因唔出去嘅
幫手留意吓live，提點一吓戰友d龍係邊區，要點走

真人版芒享無上帝視角，需要各位提點

有手足好有心整咗個Twitter整合出來

國際文宣組:
新手Twitter任務:
Reddit戰線:

入去 撳 /task 拎任務
Retweet + Like + Reply
國際戰線長期好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

國際戰線，多你一個好多
光復香港，你我有責

有無人可以幫手打陰陽讚歌 4tRj Krff 6jNk

PC太刀勇太mod

新手lm

歷戰滅龍殼係咪要打聚魔歷戰碎龍？

歷戰獄狼

放低一排玩其他驚
好快無哂手感
打猛爆打左廿幾分鐘

有冇人可開聚魔歷戰獄狼ps4版

龍封力同龍屬性傷害會點取捨
會寧願要大但低傷定調轉

龍封力 冇乜用 唔洗專登出技升

你係味要？

已經打左,THX

用咩武??

我想要

有冇控場輕弩介紹

赤龍水 徹3 眠麻2

有無ps4 幫開 歷戰黑角龍

PS4雷狼滅絕計劃
#Lku zGuh 6kLc

太刀
以前單挑10分鐘都唔洗

留名

水輕 徹3麻2眠2
援擊 毒2麻1眠2

援擊上下限好高
而水輕弩玩得多會變智障
睇下你對速射通2有冇興趣

聚魔 久違直播下

放完陷阱先嚟貓

恐暴輕弩呢？

終於有r12

我都想要

Pc冇人刷雷狼？

mr385終於有第一粒

其實赤水徹2速射好啲定射徹3好啲
徹3暈眩值大唔大得過兩粒徹2 但徹2一粒變2粒好似好抵

有無人打野？

仲有冇位

解散了

終於出r12

冇場今晚

鍊多啲金

一定唔夠冥赤水嚟
尾王射徹3都好用過佢

一晚出咗兩粒，真係讀心game

又唔出大靈脈玉

一定係打徹3 可以走射

活動juno唔係必出？

係咩
一路以為得聚魔古龍先會出

保底幾多粒？

好撚難用火場成日唔小心比怪打死

1粒

尋日大家都冇乜推post

必出咁正，今晚刷下先

正常

Lm

第一料強弓竟然係打聚魔出

有冇雷狼團

Ps4?

是

Coming

有冇人覺得隻雷狼好似牛佬咁鍾意走住黎屌，走仲多過打響度監生拖時間

新手LM

第一張仆街到

尋日呢場鎖得幾靚

冇攻2 又冇公義

有無人刷上位爛輝 ps4

到底咩情況先要用援擊通2
轉用重弩用貫3散3
又或者徹甲 屬性彈唔係仲好咩

人地好心救你咋

玩通2個心態當係等自己唔好咁悶 食吓散餐咁 唔洗太上心

正解

新post留名

知我者 齊豬獵人也

差隻心眼

早幾個月capcom唔係全部人送一粒咩？

佢創角色果時已經少左隻眼

真

唔怕生壞命 最怕

想玩弩又想用下腦嗰陣

用弩唔用腦用腦唔用弩

光復近戰

腦魔本人

抵你冇攻2

同以前舊版MH道理一樣, 用大細爆桶炸到得一格血, 感覺以前仲易死

成個月啦

終於齊3粒解放體力

一係唔帶貓仔, 一係叫貓用守護大盾

以前邊有咁多摸身摸勢傷害

講緊佢打兩打彈後叉電，打兩打轉區

你打幾耐先 同埋玩咩武？ 可以壓佢老母起身

盾斧，都要成5分幾鐘

玩帝皇金弩雷
貼皮既話
係咪頭5回貼會心之後2回貼屬？
同埋你地客制全屬定2屬1回

刷雷狼見到有個999嘅人用鬼神炮
五防 再加耳塞5
攻技無傷同ko放落衣裝
見佢配合埋撞牆輸出好高

原來係大師

全屬

有無ps4 幫開歷戰炎妃龍

琴日睇Live見到
好明顯係想救你

想刷珠係咪打危3？
定活動雷狼
危三係咪所有危三都得？

而家活動雷狼好啲
五紫嘅話危三都ok
所以危三機率一樣

又笑鳩d200mr薯仔

自膠
仲以為佢特登釘我去飛刺嗰邊

散彈迫擊弩，覺醒：散彈數3+反動+攻555
客製弩槍：2近3盾
武器客製：回 會心

猛爆頭身手腰β, 爛輝腳β
鐵壁解放*3
痛擊體力*2
超心體力*1
鐵壁*2
強壁*1
達人*3
散彈*2

挑7, 解放3, 體力3, 達人3, 超心3, 弱特3, 防強, 防性5, 利刃

唔要利刃仲可以轉攻擊護石，出少粒達人，再加多一粒攻

今次標題改得好，攻2喺香港區真係難出啲

試過打騎撚, 攻6都只係每hit多4點, 同出到一下彈節差唔多, 出到兩下就有賺

Ps4有無場？

打咩？

聚魔/雷狼/危三/猛爆/超二都ok

咩係超二

我自己叫激昂金獅做超二
普通金獅係超一

仲有無巴打要打絢輝，救難伏到仆街

點解

龜波氣功

我開
7uZb 3KQL NMuH

Ps4
好多危3 4格 嶽狼 金銀火龍
4FGA iyP6 6mKj

可以去game8搵場

4格不如打雷狼

有無ps4 幫開聚魔歷戰炎妃

-2

雷狼改左機率喎ching 你知吖可？

今朝雷狼早場有個巴打又係迫擊弩三件赤龍
不過落1盾0防性0防強

有冇人有聚魔歷戰青瓜

PS4版

幾場都係一分鐘內穩定一貓

我果套一樣, 但唔使扣血喎, 一樣100%

用挑2啦

PC有無聚魔歷戰屍套

DLLM今次仲唔掂

真是唔撚掂

打爛輝由4樓打翻上3樓

看破3 15%

原來有揭示板，8分鐘就一隻，救難15分鐘仲要死撚晒

今晚pc有冇雷狼場有嘅話求曲

Ps4 有冇人可以開聚魔 黑角龍 獄狼龍

有我都想打

PC mod會唔會有bloodborne果把路希維德大劍？

有冇強運散彈校服可以參考

想搭單問下點整外觀mod

PC既建議裝呢個
實測左 load場真係快勁多
訓練場load ~2秒, 轉配置物1秒
聚魔12秒左右 本身要15~20

仲要用黑紫荊icon
係咪呢到巴打嚟

如果本身ssd呢

邊到有?

ssd聚魔都要load耐D

夜少少12點左右可以

首先你只想玩輕弩
因為輕弩所有物理彈種都輸重弩

其次係唔想玩徹甲
因為通2速射三飛中頭都係200幾十
徹3求其射都14X 仲要唔洗瞄 仲多至少5次控場

第三係隻怪唔適合用輕弩打散彈貫通屬性彈
類似嘅怪得金獅/麒麟

認真答你
援擊某啲怪會打得快過徹甲，例如炎王滅盡
主要係血多嘅歷戰怪冥赤水要翻去補彈
但類似怪用冥赤冰弩打散2仲快
得部份真係極難埋身嘅怪會值得打援擊
例如上面兩隻， 但佢地血少
徹甲可以唔補彈就解決佢地

佢本身係用黎加performance
如果你粒U無12核16核 用呢個patch應該會多5~10% fps

聚魔有冇快到唔知
但入帳篷明顯快左

係咪擺入native pc folder 就得

800個鐘終於出 強運裝有啲料到

要裝埋stracker's loader

解壓幾個file落個game folder就得
如果無Visual C++就裝埋佢

如果唔知有無成功裝到 可以搵個簡單既mod試

呢度攻二變公廁

前面嗰D都照instruction 裝左, 反而performance boost呢個mod自己冇教點裝thx 巴打

有冇巴打 有聚魔黑轟同屍套？
或者有冇雷狼團？

PC歷戰屍套
Ncm!mvx@x@2t

巴打係咪都要？開咗啦

我仲未有

發現黑狼鳥到底係咩位 我搵極都冇

煌黑前有冇可能齊珠想出
差特射2 防音迴避
仲想要多粒攻2 同防音2

齊珠又會想齊數,結果都係要刷珠

終於出冰盾斧

龍神玉無得鍊

想試吓玩盾斧
咁樣配珠o唔ok?

唔夠會心喎
你呢到俾盡得90%咋喎
同埋盾斧冇防性好難玩喎
起碼都防性3喇

暫時客製咗會心1
因為我搵到個配裝得體力1
要自己執一執

客製點都係首選屬性架喇
會心你用弱特咪得囉 弱化完有110%

我聽日再摸索下

恭喜GTR終於出攻2

玩弓係咪主要R2之後O再滑步再R2再O
發覺用弓刷珠啲珠特別靚
有冇邊個啲教學片值得睇

好彩我出左 GTR keep住打炸

我話左尋晚會出多粒 佢質疑我

SYG2G援助計劃
公義光復成功
咁幾時到仗義？

佢教pc 自己對應翻點click
講得幾好

BOBO : 光復成功

仗義好似難過公義
同埋tk場我唔敢入
到底係邊個打開新世界既大門
全部人都壞哂

想問射睡眠既時機係幾時 定係幾時射都會訓到

Bobo既公義永在心中
不在乎天長地久，只在乎曾經擁有

輕輕一推

輕弩射背脊

得我冇挑飛你諗下邊啲好人邊啲壞人

究竟要客製
5屬弓 5屬雙刀 5屬盾斧

要刷幾多隻嘢

唔該巴打

雷狼補完計劃-1

又想我擠牙膏?

個個都覺醒左個tk屬性

最大既敵人唔係自己
係隊友

我冇tk過人㗎

啱啱玩反, 而家充能斧大家係玩邊把?同埋有無裝備參考下?

已經唔識分敵人定隊友

推
推
推

新手想求1隻聚魔歷獄狼ps4

入緊

其實有無啲咩方法可以令聚魔出到某隻野嘅足跡

等埋 轉個灣到

每條龍各自有個list的

尋晚終於出左第一粒公義
滾動到哭左成晚

隻眼消左腫未

吓，唔係打主線就送既咩
之前去街場free ride都出幾粒
公廁野，黃豆buff，不了

無左了？

諗緊係咪應該拆咗珊瑚7轉瘴氣7

一隻溟波都無

溟波救難好易r到
瘴氣反而難

你要嘅話我可以開埋畀你先拆

比較少人有嘅係荒地森林瘴氣

其實只要瘴氣陸珊瑚火山lv7就可以有哂全古龍歷戰

我到而家都未打過聚魔戰痕黑狼鳥

珊瑚7公廁嚟
search救難嗰陣成日都見到人打微波爐
根本唔洗特登upgrade上去
反而屍套真係少

有冇巴打有聚魔戰痕黑狼鳥

微波爐D料吸血要用，實多人有

歷戰屍套素材有咩用?

淨係攞嚟升耳塞同集中護石
所以通常啲人升到5就算

IB算多野玩屬性
瘴氣都叫做有用

比我重新黎過
一定係 森林 瘴氣 同熔岩

咁咪拆咗佢重新升過

最好6個區都lv7過打哂料就唔使求人

想問下牙龍斧要點配？太古裝啲珠位同埋要出解放、達人，搞到唔多夠位，係咪應該要出多啲昂揚放棄轉福？又或者直接出冥赤5件唔追達人？
Sor新手第一次試玩

玩眠應該4件金火或者3件炎妃會好啲
同埋要化合衣裝

我睇佢

瘴氣4lv 出到屍套+歷戰骨鎚就夠

仲有黑轟喎

想問下有冇人會互加好友？
之前一直玩開ps4 前排轉左pc
打左段時間終於上左icebrone同過左主線 要砌過D裝好痛苦 同埋D新野冇打過

有冇人入黎幫手爆 天地煌啼龍個頭 想要慈眼殼
Ncm! mvxZ Kj&P

lv4冇屍套

整備5咪算 點解咁睇唔開

屌你老母GTRJ

我求其配嘅 反正聚魔用求其砌 正常打都用得

但正常打我九成九出全傷害唔用眠

同埋點解唔推埋超心同埋強持先
轉福有位先算啦

原來鎧鑼眠斧數值上仲高過牙龍？ 又要整把了不過鑼鑼少一個珠位

都係 傻仔咗

非聚魔正常打唔用眠 係咪應該用第把面板高嘅好啲

平時打用返赤武，攻擊力最高
最泛用係爆破

主要技能都係滿會心超心三強持三挑七攻擊同埋無傷
整備五呢啲睇個人玩法，純上車零解嘅話可以配
大概都係咁

減氣瓶好用啲 其實兩把都差唔多 整咗無謂換

減氣瓶差過其他瓶好多喎
減氣效果唔明顯，打古龍無效
打頭嘅暈眩值弱徹甲榴彈好多
輸出又低強擊瓶同埋強屬瓶一大截
唔覺有咩優勢

依個真…

出埋耐力奪取應該ok
如果係純打控場support嘅話
看破/ 超心嗰啲應該唔係太必要

支持

眠武器拎徹甲拎講做乜
呢把就明顯玩控場講輸出無謂

煌黑會唔會七月先有得打

喂 抽夠水未

如果真係出太古神秘，好似就要出看破

係喎冇睇清楚佢啲裝

人哋啲封印珠就出攻2 超體
我嗰啲就出耐震珠 毒珠

減氣瓶打頭有暈眩值嘛
同埋呢啲聚魔打就啱晒，攞素材
不過打其他就不了

雷狼bb

攻二變公廁

係MH 玩彈珠台

好似有，10點先返到屋企

巴打我記得你， carry 過我打冥赤

完左完左???

完左 不過唔出慈眼殼
夜少少再開 有冇人入黎幫幫手 好難爆2次

搶你生意先
夠唔夠4個人打

PC？
開左叫我

等你開 好快出

漏左耳塞一？

仲未

有位先算
不動衣硬頂

PS4 雷狼有冇人打 刷到3粒公義都冇一粒超體

公平咩

開場喇
y8Ai rkei v+mk
求幫手

開左喇

仲有冇人入黎幫幫手呀

有冇巴打幫幫手 鬥技大會雷狼龍？

Ps4版

你個集會好似係公開

係咩？

自推 求幫手

巴打互幫ok?

打到幾點？半粒鐘頂唔頂到？

獄狼龍太刀真係好型

終於

???

等緊巴打番屋企carry

我都求炎妃 thank you

Code?

都係歷戰炎妃？

係 一齊求carry?

我想要歷戰骨鎚

我又撞入黎join

雷狼型啲

準備拆珊瑚7
想打素材嘅就入嚟
ps4 6sPZ umYv Cppk

雷狼任
利申代po

po得呢張即係出辣殺珠啦

開黎見我啦

公廁無人要

一場點出咁多粒架？不斷撞牆？

跳水會跌豬

唔該晒

佢自己嘔下嘔下就咁多

PC雷狼
y8Airkeiv+mk

有呀

仲有冇

有
入啦
頭先有位pickle rick 巴打都可以再入

想要r12吸血
仲有無位？

yes -2

其實係封印珠個品質一d都唔公義，所以就算俾我5格出哂封印都唔會有攻二

暫時schedule:
青瓜 微波

我

ok

你刷左幾多場 打成7分幾鐘一場都願意刷 好有耐性

想問下狂亂的黃金鄉點打？次次都係絢麗龍離去，跟住就任務中止

呢場係入救難幫人打架
自己兩三分鐘

貓左幾多次？

要輸出夠高先留得住條龍，調查Lv愈高條龍留得耐d同易d破壞部位。初期就不停收集痕跡一係癡高手破壞部位去升調查等級

徹甲重弩用金獅重弩定鬼神炮好

鬼神炮4反 返唔到轉頭

鬼神徹3揮手

改左啲咩？

固定跌兩粒黃色珠

岩岩先玩完monhunt主線 想問直接買iceborne玩好啲定升多陣hr先買

直上iceborne
本體解完衣裝就冇野關iceborne 事

直接買

必出兩粒封印 期望值高過四紫 同五紫近乎一樣

但佢必出 而且食強運激運加成 所以話雷狼>危3都唔過份

想玩輕弩散彈 冥赤.龍果把有冇得諗

輕弩散彈我會用冰嗰把打散2
龍嗰把冇位放近距離插件

冰散2有9發彈匣 反動小 普裝
龍散3得5發彈匣 反動中 普裝

然後呢兩把單發傷害大概差50左右

新手想問下
佢用箭步個陣有藍氣係咩技黎?

其實仲有一個因素既

金銀火，恐暴，獄狼呢d因為風暴槍，水槍同個機制容易圍爐入到3分鐘內，打到十鋪八鋪4格會好過打雷狼

冰咒就因人而異

唔係講定番團，做到乜都兩三分鐘就又唔同講法

多謝巴打 最後單挑過咗喇

4-5格既雷狼紫任呢？

岩岩接觸盾斧 請問超解點cancel?

插劍入盾之後有兩個派生
下三角變高解，L2變斧強化斬

你係咪搞錯左少少嘢雷狼係講活動

500都未出一粒

其實有人玩弩都好難慢得去邊 不過我打街場得恐怖龍真係鎖得死 可能因為pc冇風暴

恐暴龍其實最易打
只要4條友都係雷雙刀 打心口就得
街場我一把雙刀都可以打到佢loop硬直

雷狼其實係strictly better than五紫危3
五紫危3期望出2粒
雷狼穩定出2粒 而且仲有機會再出 所以期望值高過2

雙刀要咩技？
充能斧都係玩唔掂

跑者，推屬性嘅技，同埋維持斬味
有需要可以裝迴避性能

銀火如果4條友水槍，佢活唔過3分鐘
風暴槍可鎖死金火，獄狼就一支風暴怕鎖唔死就加多枝榴彈
恐暴又係風暴槍2分幾就一隻，其實恐暴係最易，近戰兼唔用雷屬都鎖得死，佢係個機制既問題，佢有一招舉頭掘地，就算係gp果幾十傷害都可以攪到佢氣絕，氣絕完就流口水，當然用雷屬會仲快

以上幾隻只要啱武器，識少少玩法，冇點夾過定番既老手都可以圍爐2，3分一次

而雷狼實在太識走場，走太快，個地形又西，好難做到2，3分鐘，多數5至8分鐘，4分內都唔係場場得，人地金銀火甚至唔走場血又少，就算雷狼個報酬穩定地高，但同一單位時間內以上危3可以用場數令總報酬超過雷狼既應該

雷狼調查任係危2

光復近戰
唔用風暴槍同水弩

零解大師打赤龍都用斬斧？

係
對我嚟講風暴槍係聚魔開不屈先用

齊了

一場出6粒黃 bug咗？

你好彩嘅話六粒都可以係攻二添

用挑五護石啦
好多粒挑二用唔着

同果條友打赤龍可以唔使打頭，留比佢

Diu我同你掉轉

迫擊我玩渾身5

而加想刷珠 係咪都係刷活動個隻雷狼龍比較好？

勁撚耐冇玩(第一次出冥赤龍之後就冇玩) 想玩翻
一入翻去有啲咩係要做?

搞左成粒鐘 拔刀原來都係熔山果把勁d 屌左一聲

玩屬武就刷下爛西，刷珠就打下活動雷狼，打埋猛爆碎龍同激昂金獅咁囉，應該係

有冇人開 PS4

M位爛西嘅武會好用過冥赤武?
我盾斧撚 係咪最好都係刷翻把冰盾斧好啲

係，屬性值高過冥赤好多，由其係冰

有無PC巴打想嚟尋求公義
Camw+P?&6m+Z

會開幾耐 想入黎R下珠

雷狼

我玩逆上

直落

接唔接受新手

有無巴打識set 打死左怪個cam 唔會hold 住幾秒

我都係新手

撳option制？

死左禁 OPTIONS

PS4求聚魔 歷戰金獅子
可以用森林/珊瑚lv7換

恭喜

齊人？ 未開機想join

今日出左第3粒解體同挑2
畢業了

我死2次都係中combo

有無多團

諗緊整唔整赤龍爆破弓，見d ta 會拎黎打纖細

+1

[member上面code 雷狼-2[/member]

coming

um 我入唔到添 唔知做咩 可能nat

6日雷狼 出咗攻2 達人2 防音2 防風2 終於畢業 起碼一頭半個月唔再打雷狼

點解我打街場雷狼活動
啲人會喺就黎完成任務前踢左我？
係有咩原因？

code?

負皮是我給的

廢？

利申尻估

屌

防風防音都有兩粒?
達人攻擊夠三粒未?

未夠數一樣要刷

全部都夠，一粒超體都冇

4粒
但冇攻2

防音達人有3粒 防風有幾可用 攻2我一粒就夠啦

終於出左挑2

如果廢應該打唔夠一陣就踢掛
我試過幾次都係隻雷狼龍剛剛有骷髏就踢

又冇同你打過 點知

一係就你打到人地放唔到陷阱囉 唔想俾人踢 自己開場咪得

照你咁講似斷線多啲
芒亨呢排個ser虧虧地

雷狼團 仲有冇 想跟

打羊打撚到嬲啲支那狗拎把統槍入黎防強唔出舉住個盾貓幾百次

要強壁就刷魚啦
封印同刻印好似唔出

咁應該係斷線
我咁撚勁應該唔會有人想踢

利申：初玩新手但有MR999實力

高級餐劵邊度有得出？

MR999只係代表玩得多
唔代表勁
利申：場場貓

活動任
鬥技場
蒸氣機

但活動任太on9了
鬥技場你唔係想刷紀錄同銀仔就冇咩為要打，多極都係3幾張

仲有？

到底精晶原石點樣先出 跟網上掘到傻都未有

係咪掘上位呀巴打

係啊有冇話紅礦定藍礦我兩隻都有掘

代po

睇日本仔網講紅礦巴打再試下

想問下本身滿斬槽既武器，Lv7既銳利度客製零件係咪都加唔到上去？

刷極都冇r12珠，已經唔敢要求攻2達人2防音2，咁搞法好驚對隻驚失去熱情

一定係我作孽太深殺太多雷狼連發夢都見到雷狼閃吓閃吓喺度跳跳跳然後係咁吱吱慘叫未刷到攻2我已經癲咗

係咪巴打黎

Off topic，岩岩係巴哈個大劍post 見到你....

其實未必係大金
大銀都會有沉啲嘅龍吼

btw我自己講咗咁耐大金大銀龍吼會特別低音
終於有人同意

連登仔真無處不在

件事實在太奇幻，我想像力唔夠當初都係半信半疑

Rip

點解我打到二百幾mr都未有新大陸獵人呢個任
仲有黑轟係咪聚魔先有打到呢家都未見過

活動都有

係咪變黃tag果個？
首先你要完成陰陽贊歌，同從天而降的風暴

分別係mr150,175時響打鐵佬對面接

我都係玩到二百幾mr都未見 但明明解左175同開200既前置任

最後先發現自己之前一路都無開到無印年代個達人煙筒 要打返6,7個任 煩到嘔

有冇巴打開幾隻聚魔 黑轟 同 屍套

雙刀係咪冇爛閪龍啲武器已經唔洗諗我齊哂冥赤果啲

pc撚有無人宜家打下機

聽講爛輝屬性武勁過赤龍好多
再刷過啦

係咪要打返上位

曲?玩一陣

我是來推po的

想問下斬斧黎講

玩地戰既話, 劍同斧模式輸出 係咪輸出差好遠

仲有斧模式打怪既話, 多數會點玩? 用左右揮打, 定直斬上挑橫斬/ 變形橫掃?

聚魔見怪就殺?

聽講打M位拎素材抽武器效率高啲

但呢隻讀心驚嚟

一唔一齊刷

半放棄狀態
冇人打咪自己上救難搵人打
同埋復課冇得每日玩

有冇PS4巴打刷爛閪龍

我想要挑2同強壁 刷魚定刷雷狼先

真係讀心
鍊兩次就出咗我差嗰把風漂斬斧

屌依家仲係得一把水同埋一把龍
嚟嚟去去都係俾眠斬斧同埋其他武器我

刷得嗰一陣

日日打了

推pc撚

傷害夠禾未

爛輝完咗會唔會又出返冥赤

應該出雷霆牙

MH 設定好似真係有龍機兵

pc打陣雷狼

赤龍配技會易d

仲有冇場

Ps4 雷狼 any?

我走左了 一lag就唔想玩

聽講對太刀有用

965齊G

想刷把痺賊片手，開左200幾把都無，放棄。

鍊咗150次先出把帝王火弓俾我, 但出火弓之前補齊哂啲雙刀

😢😢😢😢

到我開PC
4#M?yfiHv8a3
打咩都得

有無巴打有興趣打猛爆碎龍？

斬斧可唔可以咁配主要想玩地戰

PS. 多謝今朝教我果位巴打

無傷一出就要出到三
差好遠

請問有冇PS4 Ching 有歷戰金獅子

激昂金c重弩改左?

mr559終於出第一粒公義

巴打晏d刷唔刷？可以陪刷依家刷陣雷狼先

thx大佬carry me 兩場

斬斧配無傷？真心？不如直接怨恨5或者攻7仲好

點解唔配得無傷
你玩赤龍套先用怨恨啫
同埋攻擊出到4就話有多5%會心啫
攻4同攻7差得唔遠，無傷直接多20基攻喎

上車流覺得無傷麻麻
用無傷插啲肉質爛嘅位不如食住傷插啲肉質好嘅位

地劍效益真心幾好
回血夠多好易keep 到無傷

上車流嘅話吸血加治癒吸血吸得好快喎，可以keep住無傷
加埋上車流都可以插啲肉質好嘅位架
肉質爛嘅位你無論地劍地斧零解都扣得少啦

佢想講肉質好既位通常危險地帶黎
可能維持唔到無傷

有無雷狼團？上game8搵左陣都唔啱

#516

屬性盾斧冥赤套落唔落怨恨

唔好

家陣太刀最勁係咪帝王金屍套

可唔可以參考下

我就係唔知所以問

唔係都係赤龍爆破咩

改咗咩？

有冇人pc同我一樣勁lag

thx巴打，原來我一直無拎達人煙筒，唔怪得無任接

有 嬲撚左唔撚玩

點解lag？係網路delay嗰種lag定係fps drop
利申無事

仲以為我整咗mod有問題

似fps drop個種

我會drop fps係因為過熱
明明已經限制左cpu clock 唔知係唔係因為用左reshade同high resolution texture
利申用laptop玩

有,特別係打juno嗰陣

一貓車就會lag，有時會lag半分鐘以上

雷霆嗚神 改左2粒封印寶珠係咪永久？
定係限定

直至另行通知

姐係迫我出盡力刷姐

煌黑幾時出

日經

有冇Ps4雷狼團

真係好柒悶呀

想問下鐵腕裝個 爆破屬性強化，徹甲榴彈食唔食？

矛用

其實唔難

最近咁多公義

PS4 中國版封鎖外服 只玩經審批遊戲

咁大陸人仲玩唔玩到mhw

佢地用vpn既，傻柒先會買強國行

有時見到啲芝麻仁玩射救難
入去趁就嚟打完先三貓

入到地圖離場卡死一個位已經夠佢煩

感覺上射水彈同冰彈打雷狼龍都係差唔多

唔駛
打到咁上下覺得隻怪就嚟死就返camp換裝自殺

唔小心開多咗次不屈添

我會簡離場卡位係覺得自己d時間總是寶貴過佢地d時間

自殺有幾難
聚魔不屈都係咁開啦
平日自殺冥赤三件冇體三機關龍彈對住地下射

主流係帝王猛爆
武器唔洗出帝王套都可以齊技

帝王金獅 你淨係洗個帝王套都少10攻
挑五同挑七又少多10攻

大拿拿冇左廿攻

雖然唔食打點輕鬆keep紫斬 但我覺得唔化算

而且太刀成日見切 條氣唔會成日長滿

佢地好易燥底

有次入救難爛西
個任務開始左兩分幾鐘就有隊友貓左
個殘體字名場主係咁sendsticker
然後脫離任務
Feel到佢好嬲鳩

太刀好似係物理武食屬性比較少喎
見開都係赤龍爆破最勁
帝王武器係弓／雙刀／盾斧多喎

屌，有條on9喺度講咩支持警察嚴正執法添

太刀一定係冥赤爆破 冇錯

佢唔係講太刀嘅帝王金獅套咩？

我以為套係套裝咁解

定係 帝王金太刀·屍套 ？

咁又真係有把龍屬性嘅 帝王金太刀‧屍套
佢應該係問緊武器掛

頭搖尾擺

咁一定係冥赤爆破

咪自膠左

我見唔少人用呢把所以問問

龍屬性3星嘅龍已經唔多
加上太刀玩咩屬性 玩番爆破輸出咪算
巴哈有人測試過得火嗰把帝皇叫做玩得過

yep,同埋要打弱火怪,不如一把爆破打天下啦

帝龍表示：煌黑龍瞄撚準未

拎把屬性武器當然打番弱屬啦 點睇都唔會拎把火太刀打炎王龍掛

帝王屍套太刀唔係打極貝用咩

咁都係用返冥赤爆破算

之後銳55炎王好
定銳5唔鎖斬位
定全攻炎王鎖白斬
定全攻著足3件炎王鎖白斬好

你睇頭po太刀介紹文啦

介紹文d野我知道哂
就係我因某件事脫節前果期，未出鐵腕
家陣我見d人砌，見切唔滿都得既，配渾身又有，如果你話冥赤出左之後到現在，太刀冇提升過，咁我就按返以前咁砌

街場爛輝真係好伏
5場都過唔到3場

唔關事
校服只係由炎王3件變炎王3+臨碎2
覺醒都係咁覺
睇你想要白斬定紫斬

搵到個打咗583分鐘嘅聚魔

炎3鐵2 覺全攻
有固定團覺得銳55好啲，怪唔會亂走
其實差個少少又唔係ta,切多下打多下好過

就咁呢條友都顛覆左我個概念
以前係一撚定唔會覺炎王既

銳55有20紫
全攻40白
攻擊力應該差唔多
技術好咪追紫
新手用40白
太刀上刃，特納9劈，軟化好消斬味

1銳5效益不大
因為3炎2碎，已經可以出齊攻7，挑7，無傷3
唔需要拎走炎王，出其他裝追其他技
因為已經無攻buff技

以前會心不足，先要太刀用渾身
不過已經係world年代
赤刀自帶5%，攻4又5%，炎王自帶達2又10%
挑7又20%，痛擊50%
刀客會就100%或裝上達4又得
好多時實戰solo開場無挑7
軟化好易用好多斬味
所以我會用40白，比較舒服
團戰有工具人就紫，白是但
利申：太刀久新手，使用數唔過100

覺炎王攻5變7=6攻
覺攻5係10攻，少4攻

都係廢架 如果係冇覺炎王
有攻II就上到攻5 冇攻II都上到攻4
其他技全部一樣
攻7只係比攻4/5 多9/6攻
但你覺炎王就放棄咗10攻
點都係輸蝕

佢咁樣無意思
只係將開場唔破百會
20紫可能跌斬
用未挑7已破百彌補
但會少一個攻5赤龍詞條

其實用40白，已經可以解決個問題

有冇人可以教我點睇黑轟細金

通常呢啲場我一入就會入camp掛機
然後去玩手機
佢有本事打到就打
想踢我就踢我
我唔打出啲珠多數仲靚

算啦，剛剛砌過冇挑2冇公義冇第2粒見切2

就算用碎龍刀，砌2鋼腕淨出到挑5，兩個空格閃下閃下咁笑鳩我

都係未有資格玩太刀

想問其實太刀如果斬55 hold唔到
斬65好定全攻好

點整唔到？
用咩護石？

主要都係珠

全攻

出挑五護石照道理都整到喎
你點配裝

煌黑龍隔離完未阿

挑護石，超體/無體 加埋夠3粒就得
達人6最多武器係1會1心
攻都可以到4

用挑護石最多攻4，但我覺得攻7好過挑7，咪攪到可以上挑7既套裝技冇用囉

挑七攻四點都好過直接攻七出唔齊挑戰喎

挑7>攻7
挑7仲有20%會心

新手淨係諗住撞完牆打一套其餘時間扮忙

巴打你唔似係新手wo

我上網見人係赤冥太刀爆破
跟赤冥3 件同兩件炎王， 我跟人整

仲放左粒轉禍為福珠

冇玩一排 想問幾時出煌黑龍

PS4有冇code

認真唔鳩up
我出到攻5，挑7
同挑5，攻7

爆率挑5同挑7都係發動over 100
個base係攻5，挑5既話
攻7係全時高6攻
挑7係怒時8攻

不過最後簡左攻4挑7轉福1

你將看破拉低d咪可以挑7攻7
看破最多堆到4 再加埋客制會心可以有110%爆
客攻擊就exactly 100%

過多兩個禮拜應該成頁都喺問煌黑幾時出

出時幾黑煌

用碎光刀啦
多個3格珠位
放耐衝又得
轉福又得

唔好問啦 下星期五同冥赤同步出

幾時出煌黑

又多1粒

Ps4 雷狼冇有冇人打
6bwc HRw2 Xtve

PC 有冇場?

-1

仲有1個位

雷狼-1
#peG pnCG GwvK

push

入唔到

ps4??

個箱寫零喎你之前賣咗？

Sorry自膠

打錯咗啲嘢

你開？想打咩？

打咩都得

仲有冇

有冇ps4雷狼龍滅族計劃

雷狼？比定曲我一陣入

其實激運票同強運差幾多？

巴打之前做過幾多好事先有公義

有冇巴打打冥赤 搜極都冇場

p6@aNE!KJd&d

你搵唔到係因為呢家冇得打

r6MXF86AT@t?

冇爛西啦咩？

求聚魔歷戰金獅子 Ps4

啱啱赤柱出返嚟自膠

陣間join

出咗甩挑2 齊咗3甩 thx

刷極都無公義

挑2 我有四粒
竟然多過外掛

200幾mr 3甩算係咁

有無人知mr 200個任頭點先出
已經打晒125 150 175 mr嗰幾個自由任都無出

咁你MR999嗰個有幾多粒

係咪未有達人煙筒？之前都有巴打係咁

想問ps4有冰咒裝外觀未？

有呀
175個任就係強化佢

未

仲有冇雷狼場而家

大亂鬥咁

隻牛真係好煩
隻牛走咗到條雷顎
雷狼and his friends

唔好忘記有隻蒼火有時會叫醒雷狼

雷狼龍都開救難
成日都比雷顎同臭牛叫停

隻牛成日拓條木阻9住哂唔知做乜
又成日幫隻狼擋陷阱

第二粒攻2
今晚果然真係有公義
One country one system

dllm
打左半日都無

Olay新片 鎖咗隻溟波龍係一區

有冇Ps4 雷狼團

跟隊

4APn 7nJw duBw

打住等人join?

好 等等刷個牙洗個面先

其實佢啲MOD係特登搵人整定點?
同埋佢係咪喺OLAY度做?

打雷狼我自己用晒d trap 其他人冇帶

聽講話一開始係fan make，之後個mhwi唔兼容，冇人整佢自己update返，現在唔知

有無PS4 朋友要刷素材 我火山 7 雪地 7 想求珊瑚7

好似斷線

出到黎又冇野 結算果時話 連線中斷

我都係

我刷多場 出門口

想問下玩重弩徹甲 鐵腕頭揀a定b好
另外鐵腕身b/手a/腰a再搭金獅腳ok嗎

求ps4歷戰獄狼龍

打黃金龍，係咪主要的「帝王武器」有用？
但成堆8rank，點拎12rank?

用m位素材強化

窮撚version

請問有冇PS4 ching有聚魔戰金獅子同埋歷戰黑角龍

要睇成套架wo, 你玩真利刃定咩先

用利刃護石咋

想問有無ps4絢麗龍

求ps4 歷戰骨鎚幾隻

可交換

真利刃會高傷d wo

真利刃唔會高傷D 每炮傷害其實仲低
但會持久D

我feel到又要大戰了唔洗爭 玩近戰先有遊戲體驗

33Fc yNs3 We7T

入咗啦Ching

總傷害高D, 計埋打擴散差仲多

但咁咪出唔到砲術5

總期望彈量多D
雖然每炮輸出低D 最後總傷害會係真利刃勝
不過真利刃出唔到咩輔助技 基本上係全輸出

清你唔裝粒地學珠執野既

夜晚先ok?
我有2隻

係咪即係
(鐵腕)砲術5+利刃=控埸多
(熔山+迅龍)砲術5+真利刃=DPS高啲+續航力高啲

你玩重弩點出熔山+迅龍?
重弩要真利刃就迅龍3+爆碎2

係喎，唔記得咗

係喎重弩徹甲唔係用赤龍武

咁係咪得帝王系列先有用？
金色同鎧羅系列係咪垃圾黎？

又極限

利刃可以試下咁

Okay thanks

我覺得如果籠統咁講都ok 既，我自己記得有d 用既就係鎧羅弓可以for ta，援擊輕弩就暫時通2最勁，等巴打補充

幫我升多1-2lv就有

即係金色同鎧羅就要賣武器(最衰賣武器無得變素材)
帝王就要用M位素材強化吧?

鎧羅睡眠笛咪要留

又唔好賣，留下囉可能出新裝屬解易出左就變神器呢，以前上位del 過一次我驚左

係，強化去武器店用m 位素材強

有冇ps4 危3 場？

用緊冥赤set 同追擊玩貫3
到底要配咩技見到hit hit得十幾

PC有無人陪我試mod
EaMQKPckNn=D

無弱特推上會心100同埋貫通lv1
其他隨便

好 醒覺係咪攻同填裝

貫3 反動 攻攻攻

另外黑狼鳥係邊 搵極都冇

森林lv3未
有森林lv3就會比個任你去打9佢

夠呀 入任但搵佢唔到
依家終於搵到

有冇慘爪龍大金心得，刷大小金好痛苦

Ps4 雷狼民族大清洗有冇埸

PC 有冇人刷雷狼？

曲?

CLS

有冇PC師兄可以帶霜翼風漂

有冇ps4巴有聚魔戰痕黑狼鳥

太刀要超心3重擊1定超心1重擊3？
定22？

ps4 打到而家本篇都未白金到差古龍大細金，由其是奇撚勁難刷，有冇巴打有心得

超心3 for sure
你用重擊黎做乜？

呢位就好明顯改

3CLB 7CJD wdPE

重擊打金羊同冥赤先有用

PC你可以撳Start -> Communication -> 尾3個選項直接copy段code

真全7嘅話肯定999
呢個改啫

錯左?

係sor
睇錯左你覆我
自膠

PC有code未

real

code呀

y8AirkeiPyf8

頂

SOR 我誤導左你..

冇曬人嘅..

岩岩收哂

黎緊

Pc8Ec&JNCG6D
PC雷狼

用咗一排盾斧換翻太刀要弱兩次肉好唔慣

全7聽講要打幾千條古龍
呢個外掛嚟

真係笑咗

刷珠危3定雷狼好？

屌你隻狼有冇跳得咁遠呀

以後問code可以問real

有冇人試過豬隊友臨尾第3貓
隻狼就死係屋企冇訓到一野挫咗落去

等緊Elden Ring

我他媽買爆
利申冇睇trailer

入左啦

毫秒經

樓上real個到笑咗

PS4有冇real?
煌黑幾時出?
太刀邊把最勁?

見到你好似企係棟樹後面條龍一個大跳猫咗

猛牛龍真係煩到痴線

新post topic

買！唔買唔係人！英高出品必屬佳品

冇攻2達2黎講呢套係咪最好
出齊攻7達7挑7弱特超心體力

隔住座山都跳到龍騎士咩

上面個real

曲？real？

所以唔用弩嗰陣見佢連緊招我都唔敢入彈

腦

有PS4 CODE?

隻狼係好玩既

我開啦
3E88 8FAY QZAB

想問下重弩用屬性解放有咩用

輕重弩叫裝填擴充
即係可以入多d彈

填裝 增加彈夾容量

我都一樣無，但我揀出齊無傷，攻就得3lv

原來~見佢技能名以為得輕弩會加彈

痴撚線 我打左咁多鋪雷狼都仲係冇rare12出現過
非洲人

個real咁靚嘅冇細階

仲好講

爛輝其他武器都齊五屬
斬斧係咁畀眠我

雷狼仲有冇位

黎緊 等埋

仲有冇位 打完未

打極都唔出鐵壁解放有攻2都冇用

想問主線滅盡可以點打
打撚到燥底, 次次都係失平衡避唔到佢一下壓落黎

救難

本篇？ps4定咩 叫呢到d巴打幫你 好快ko

屌你邊個用擴散

Sor9 見個個弩

放緊起爆龍彈無啦啦炸開

下次可以瞄尾放

玩輕弩玩到悶得制 轉左重弩

今日咁少人嘅
平時都兩三隊，今日成日三缺一
係咪真係咁多人有公義

3把弩 插到個頭開花

想要解放體力

刷到有啲悶

一訓地 一齊擴 都咪話唔爽

訓先 成晚冇粒好珠

老老實實，隻猛牛龍絕對係打返調查既主因

蟲棍有冇咩配裝好用？
用緊爆碎棍+爆碎2件&赤龍3件

Pc 係唔係咩外觀任都開曬 剛剛打曬ice主線

終於過左,
打到依度先知訓底唔好起身會減低佢攻擊意欲

單眼婆(弱特2)定做眼鏡娘(看破2)好?

我今日打左20隻雷狼 都係一粒12都無

仲有玩xx?

我啱啱俾佢哋拉入坑

重拾興趣未

想跟

牛+雷顎=雷狼友好協會

唯一一隻想del嘅龍
青瓜爆鱗喺佢前面都要認輸

試過 圍內 同依度巴打 game8 刷過幾日
個任冇你哋講到咁誇張
我反而就幾鍾意亂入 牛可以直接撞多2次 雷可以直接扣8000

前提係要留起件不動 見到多怪先著
如果見到刷到差唔多都冇怪黎 可以直接換不動增加輸出

我都係咁，全部帝王鎧羅重弩都刷左至少2把，但就偏唔俾一把帝王飛雷重弩我

大劍上位初步配裝思路，唔知方向係咪正確
體力+耐絕+弱特+攻擊3

上位唔值得討論 防衛隊夠防就夠
快快手打上g位出炎王臨碎仲好

又話五月煌黑龍？到而家都無

中咗武漢肺炎呀

曲？

收到風，因為國安法

Mr200都無強弓

赤龍太刀覺咩好？

咩裝屠雷狼龍最快？

SYG

金羊狼B團
小妹求carry

銳利會心 配達人藝常時百爆

利申：曲

Carry 我可以嗎？

加埋你都-2喎
垃圾驚，無人玩，超人棄

射救難益下人啦

想問各位
打到冥赤散彈個把
如果一開始佢比左我覺醒技能係 反動
可唔可以洗左佢？ 轉左裝填數up?

射咗3場
個個街場7xx+
街場無低mr
連登個range仲低

又笑人低mr

點解要洗走反動

刷絢輝龍刷到強壁珠

反動有用，可以慳個客制位裝近身

正常要 反動 裝填3 攻555

即係隨機出裝填3 ？
我以為可以2揀1？

唔該
好耐冇玩 多謝咁多位Ching解答

係覺得唏噓
明明call街場想益下低mr快刷
日行幾善
點知個個老屎忽入場，無癮

咁大部分人都入哂團嘅
想單兵嘅又自己打
打耐左悶悶地先去救難玩下

我打街場俾d高mr kick焗住單刷

低mr入救難又間唔中會俾人踢
最後就變成自己開叫幫拖

有冇雷狼龍團

你好快又變返高mr
可以去踢人

雷狼龍 我通常自己開等人救難
大約1x分鐘一場係咪算慢

係，救難一般7~9分鐘度

就棄驚，好多驚未玩，新年買左隻人中柒都未爆，d新驚又殺緊埋身

果日入咗個3人架仔救難
4分至4分半一場
之後一齊打咗10場 爽到

街場遇到個識預下時間嘅徹3已經好好
其他識壓起身就更加正

PC有無人

Real?

fake
k4?@D!xMckc@

係 一個徹3 之後盾斧斬斧大劍
打咗10鋪得一鋪有轉區

Ps4有冇雷狼/爛西團

我通常會轉3區

好撚伏網上啲人 冇一鋪危3贏到

好彩啱啱打完先斷線

岩賊 熔岩 蒼火刷到大小金
隻爆鎚乜都冇

pc 雷狼 -2 有冇人一齊刷？
n6nhkZN6!rzM

著緊濕鳩防衛隊
無耐絕, 次次死都衰暈

Ps4 有冇code?

避免短時間被隻怪連續打中就得

咁不如單挑算啦

打唔贏

個條新龍推到6月都唔出?

7月啦，三太子話用黎硬碰tlou partII

mini golf game

ps4 雷狼滅族團
6PNb aTyv zC3D

打歷戰王滅盡先崩潰，係咁睇人地ta教學，打左成十場先過到

試下防性5用長槍

嗰陣用吸血刺炮、賊弩同援擊逃課咗三次
最後轉翻用斬斧打咗半個鐘先過到

啱啱開機打xx, 打g位水獸都打咗我7分鐘

Ps4雷狼-2

滅盡王
個陣我由打唔贏慢慢變到7分鐘
幾有成功感

後尾用m位試打，慢過我個陣上位裝最快時間

如何有效速刷黑角 恐暴 古龍 大小金

咁樣諗住發達啦，點知都係全部廢珠

赤武

6PNb aTyv zC3D

用冰弓同冰雙刀打碎龍都過唔到

碎龍定猛爆碎龍

SYG

金羊狼B團
小妹第二次求carry

試下大劍

請問强壁珠 係咪打熔岩龍

征服塔羅牌媽媽

跪求ps4歷戰獄狼

呢啲日常啦
人哋雷狼6粒咪又係咁

一次六粒攻二

GU係咪唔同ser

六粒逆境XX就有

唔清楚, 我仲係用緊3DS

天地煌啼龍把太刀都唔錯

我有金火5紫可以打

猛牛龍絕種啦屌你老母

到你整完就會發現赤龍同猛碎好好多
再勁啲就睇龍同剋屬帝皇刀

久違直播下 弩神

sorry我講唔清楚
我講緊外觀

金火5紫-2

呢樣堅
最似一把正常太刀
同埋收刀聲

獄狼龍個把都ok嘅
不過太公廁了

慘

刷咗成個weekend都冇靚珠

邊位巴打同我咁有緣

跟機得唔得

過黎刷珠算啦

啱啱no tk都冇人

班友就係去曬xx

Hi

你好你好

咁XX係幾好玩既, 有啲想睇佢地打燼滅刃鏖魔超特

我XX新手

我見有人紅冠架喎

唔怪得尋日上no tk冇人啦

我呢隊full咗

仲有冇人想打下xx? 有既我開房

咩名？
係咪Sunny

唔係

咁緊有老手既
我話我新手姐

尊重

今日出左10粒火炎珠2都黎

我好似有100粒

mr500尾出埋仗義

有冇ps4巴打今晚可以帶打極貝搞唔掂打左成十鋪都過唔到同街場啲人

今日都無 以為自己壞機

有無人聚魔之地開屍套龍想入

乜驚名？

ps4?

春秋少女

係

春風少女喎
扮小妹都算
自己名都up錯

比次機會

你開

入樓上個區

我開場

兄弟轉頭開唔開到普通屍套

我寧願用雷狼都唔用玉狼

要叫另一個開

Thanks巴打們

好彩你中間無貓
臨尾打到唔湯唔水咁打太快出左3粒石都未完
變左最後黃道無石

好癲你地 我唔識跳 跳親都死

有冇巴打有聚魔歷戰鋼龍

識用一定用冰呪

有你carry?

感激巴打

我求歷戰蠻顎龍

有
ps4同區

好多太刀skin好公廁
由其係公會個把
同人撞刀真係想走場

同兩個100mr都唔過嘅太刀俠打雷狼真係會激死自己

識用一定用眠武 眠武宇宙第一

你成日咁夜上
點夾
聽晚先再開聚魔場

Real

大佬好嘢！！！

一野撞到你變蠢龍啦 傻仔

想問有冇人知呢個係咩skin

黑鷹

機會嚟啦飛雲

大佬好嘢

多謝大佬

一嘢撞到佢變蠢龍啦契弟

我真係哭撚左成晚

單眼佬天生冇左隻眼

RJ王者